無哂火

見到靚女都無哂feel
因為我知 我地係無可能的

我就射樓主幫我接住

樓主

咩料呀

無野 打緊飛機就射

射落街

你係樓下？

點解我個頭有豆漿既？

唔係豆漿 係我d精黎 希望樓主可以食晒佢打咗好耐新鮮熱辣辣

萬一射中d女點算

唔緊要 大家都懷上我既bb 我會負責任既

好撚野

樓主都想要我既bb?

非gay

好多人一開始都係咁 慢慢就接受到

當日我去遊水 重着哂三點式 諗住show off 下

遊完返屋企 我同我男朋友講 我有左bb

佢好開心

佢問：我地對上一次係幾時
我：上次遊水
佢：

咁樓主你係咪暗示想同我齊去遊水

傻既 我就係果條仔

連福爾摩斯都搵唔到頂帽係邊個派